手足已到油麻地廟街，向理大推進緊。

油麻地有手足正向理大方向推進救人，水炮車及大量防暴停泊於廟街對出彌敦道，急需大量朋友支援。

土

可惜